其實，有邊個估到特朗普會勁到咁!相反我地個林鄭呢?

黑人屆任期做唔到既野，侵大半年搞掂哂，北韓isis老美失業率..勁到癲!

再睇下地偉大女特首，林鄭女仕，做左d咩傑出政績?

土地大便論? dq議員?斬殺獨派?

真係好想笑!

特朗普係總統/國家元首
林鄭只是一個小城市首長
兩個唔同rank, 點可以直接比較

拎侵侵同中國養嘅狗比較

立場反覆
吹水怪
外國民意跌到好低wo
你覺得你聰明過班本地人 ？

默ee

浸同淋病比較

係一種侮辱

如果比侵侵知你搵林病同佢比會點

有冇巴打放上侵侵twitte 睇佢點覆r

侵侵日日都有進展 反觀林奠 應該日日五點半收工就返去扑嘢中出

林鄭人工高過美國總統

其實林鄭係做到野既，不過人地職責係消滅香港人囉

外國民意咪又係班福利L ,我真心覺得佢做倒野
下屆我買佢連任

的確係trump既勞動

淋病係強姦惹番黎
民意似係揀品客

op梗係無睇我未來人報告4啦

當盟友狗

單方面加關稅 話係國家安全理由 凌駕左wto既存在

突然搬美國領事館去耶路撒冷 冇考慮過巴勒斯坦人 之後唔知有幾多巴勒斯坦人比以色列殺

明明伊朗冇違反條約 又制裁返伊朗

成日上網吹噓自己 出黎領功 之前又發功話可以赦免自己

唔明點解咁多人鍾意佢

好似做左好多野 但係做既野都係消費緊美國多年建立既威信 過多幾年仲有冇人會信美國

而家真係習大大勃起既好機會

D連登仔仲話佢撚狗咁撚wo
其實係用緊美國既誠信

其實一個國家總統最重要係誠信
而家個形象咁負面
基本上已經係失敗

除左連登班專才
我諗都冇咩人鐘意佢嫁啦

估唔到侵侵會勁到咁，但係估到林鄭會廢到咁

你唔係估唔到啊

賓周問題

Trump: Carrie Lam? Who

睇開CCTVB新聞嗰d先估唔到
利申: 聽開19

係美國退出核協議前兩個星期左右

以色列總理出左黎話伊朗秘密整緊核武

如果係真，點解仲要一邊送錢俾伊朗，一邊俾佢偷偷整核武?

啊爺二奶黎

講個笑話, 林鄭份人工高過美國總統

係以色列單方面話 大家都知以色列唔鍾意伊朗
佢地又冇進行獨立調查去查清楚
同埋侵侵好早就話想退出協議
如果真係違規 退出都冇人屌 而家就係唔係 同伊朗做緊生意啲公司應該心入面不停屌緊侵侵

林鄭做得幾好
黨俾佢既命令全部達成